杜汶澤入一入嚟

屌你老母

等我仲以為有人難得開下post屌杜汶澤on9, 屌原來只係小學雞講粗口

你啊媽對波罩住你啊

我阿媽冇波

屌返你老母

反彈

戇鳩POST

我打人？

ching 入group